新加坡增3宗確診 受旅遊氣泡影響星港來回機票漲4成

新加坡增3宗確診 星港來回機票漲4成

即將同香港建立航空旅遊氣泡的新加坡，今日新增3宗新型冠狀病毒確診病例，其中2宗是本地病例，1宗是社區感染，另1宗是外勞宿舍。

星港前日宣布準備建立航空旅遊氣泡後，新加坡往返香港的機票價格上漲4成。新加坡航空公司網站顯示，從現時到年底最便宜來回香港的經濟艙機票，昨晚加到558坡元，折合約3200港元，比前日的400坡元高。

原文網址：

Monkeypore ? 不了

去新加坡本身好撚貴